Feel到男朋友忘記唔到佢既初戀，分唔分手好？

Feel到男朋友忘記唔到佢既初戀，分唔分手好？

放過人啦

點feel到法

叫佢放過你啦

咁人係會向前嘅 佢有心同你一齊咪得

咁佢鍾意你啲咩
講唔出就飛啦

你搵個你欣賞佢 佢又識欣賞你既先係好

同埋忘記唔到前度好心唔好開始新一段關係啦
識唔識尊重架佢

如果初戀搵返佢，佢會點？

屌到佢失億

點樣忘記唔到先,
卜緊野諗住佢定係話同你做某樣野令佢諗番起?
如果後者有時真係唔到佢控制,
有D人初戀可以好深刻,
只要佢唔係郁D就提既話其實你可以當佢深情囉,
呢種一係唔愛,一愛人用情好專一

same case here

同佢傾咗好耐好耐，佢都氹咗我好耐好耐，雖然去到而家諗起佢哋依然好心痛會喊，但最後都係決定信多佢一次
樓主你都同你男朋友傾下啦，叫佢畀啲信心你

佢主動搵初戀曖昧幾句，之後叫佢block咗初戀佢唔肯，直到我話分手，佢先好唔情願咁block，不過唔肯親手block，要我幫佢，佢仲話我好絕。
之後偷偷地unblock，事後初戀搵佢表白，佢即刻拒絕咗，但之後成個星期對我勁冷淡，我懷疑佢嗰段期間諗緊挽唔挽回返初戀好。

平時我會提起，睇佢咩反應，點知佢話，你想我忘記佢，但點解你成日要提起佢。

冇用，此終有條刺，同埋前排同佢分開咗一陣，佢即刻follow返佢初戀。

我要佢block初戀，佢嫌我煩，話我控制慾太強，又話我絕情

咁係你on9喎樓主。。。
大個仔啦你咁試佢其實冇意思，
你想佢點答你先？
佢係你女朋友，大家對等既存在。
除非佢做過d咩令你唔信佢，咁就分手把啦，如果唔係你絕對冇理由要咁試探佢，呢d係15 16歲小朋友時期先會做，
俾d自信心自己。

同佢搓丸囉

絲打一齊返？